Утилита `gzexe` позволяет сжимать исполняемые файлы, чтобы они автоматически распаковывались и выполнялись при запуске (при этом снижается производительность).

Например, если вы выполните команду `gzexe /usr/bin/gdb`, то будут созданы следующие два файла:

           -rwxr-xr-x 1 root root 1026675 Jun 7 13:53 /usr/bin/gdb
           -rwxr-xr-x 1 root root 2304524 May 30 13:02 /usr/bin/gdb~
		   
`/usr/bin/gdb~` - это оригинальный файл, а `/usr/bin/gdb` - самораспаковывающийся исполняемый файл.

# СИНТАКСИС

	gzexe ИМЯ ...

# ПАРАМЕТРЫ

- `-d` - Распаковать заданные исполняемые файлы вместо того, чтобы сжимать их
